黃子華 480 27/7 二連 換飛

16 20 25 27 29 30 唔得 求其他
留tg thanksssss

我有21/7 $480 2連 想換。
Tg: